機場同車路有咩分別？

平時示威都有手足封路塞隨道，咪又係會對人造成不便
依家係aa唔開emergency比旅客用，手足比人放上枱呀
機場比鬼佬屌幾句就即刻割，塞路就得塞機場就唔得
連登仔係咪平時拎外國報道打太多飛機

推

連登仔答唔到？

十連